林奠要對話就學趙紫揚

〔影片內容〕1989年5月19日，中央電視台播出總書記趙紫陽到天安門廣場對學生的發言，陪同趙紫陽探望學生有當時任中共中央辦公廳主任的溫家寶；以及學生絕食的相關報導。

5月19日凌晨，趙紫陽到天安門廣場慰問學生，含淚道歉：「同學們，我們來得挺晚了，對不起同學們。」由於趙態度誠懇，學生宣布停止絕食，改為靜坐。當時廣場上絕食和聲援的學生近20萬人。

唔需要代表，唔需要大台

之後趙紫陽就收皮了

唔止佢 當年譚惠珠、梁振英都押錯注。

林奠仲可以走路去英國

境都出唔到